成撚日係到打黑人問號做乜鳩

明明有張圖係到又唔用
咁以後我都用成龍迷惘，姚明恥笑都得啦

無論張圖同果四隻字都好撚煩 係唔係都用

黑人問號

成龍迷惘

迷李龍安全套

？

成龍迷惘 姚明恥笑
我笑出聲。

其實呢條黑人真實乜水，佢自己知唔知自己香港好紅左

劉翔教練

真心唔知

NBA球星嚟

前排佢先黎左香港 佢叫nick young btw nba球員黎

Nba Nick Young 依家係勇士隊打緊
射手

NBA球星黎,張圖係個節目度cap出黎,呢個位本身佢老母講緊佢細個啲野

潮流你識條春咩

啊 玩玩具個條友呀嘛 識佢老鼠咩

黑人問號？

know the meme
"黑人問號" 我覺得好多時都係MK先會講

淨係睇fb d台灣翻譯(抄)外國d page果d死mk

姚明恥笑

次次望到黑人問號4隻字就覺得老尷
明明個meme叫confused black guy
但係來到香港變左黑人問號

咁成龍迷惘英文叫咩

我講開Nick Young 圖

仲以為個黑人係will smith

Confused Jackie Chan
between 姚明恥笑應該係bitch please / yao ming face

成龍果個叫開做Jackie chan wtf

巴打你正解D

唔洗嘈啦
以後就叫成龍恥笑

力克楊問號

慳啲data嘛

劉江表情

Nick Young呢張先係經典

都唔知邊撚個黑鬼 成日有人用張圖

Nick young呀屌你老母

以前咪一樣打xxx.jpg

黑人炸雞

金鐘m記

FYY夠本土
G持

fyy

這麼醜的妞

???🤷🏿‍♂️???

G持佢做雞

???🙎🏿‍♂️???

叫我？

咁依個又係邊個

?????

屌你老母

好耐冇見過姚明幅圖
係咪變左歷史

有次餐廳叫野食 個員工聽唔明英文 同我講黑人問號 真心覺得好撚柒又唔好笑

拍定手先啦

?? nigga ??

樹熊食葉

呢個正D

秦沛反白眼

張學友嘴藐

戰機大笑

???
???
??

傻眼貓咪🙄

Nick Young 問號

樹熊o嘴

劉翔玩命

白人句號

拳手忍笑.gif

尹志平(笑)

咁伸哂脷個紅色衫細佬係咩水

羅莽羅莽

諗起以前d on9仔會講埋標點符號出黎

停啦愈留言愈膠

上一轉9gag啦
張圖係叫nick young confused

呃正皮 上位

其實好煩 身邊唔少朋友都開始咁講，咩黑人問號/我問號

Nick Young
NBA player

我記得以前舊登張一代宗師梁潮偉改圖比9gag post左係fb就被舊登仔追擊
而個陣4chan啲meme都唔少人仰慕

唔知連登又點睇meme文化/ 9gag呢類網

紅唔紅先?
紅的話,就反左先講

Dafuq💁🏿

NBA 籃球員

???

黑鮑問號

欣宜神威嘴

黑問